陳健波都認為民主派可以在立法會35+

佢話民主派咁過唔到35+就「好奇怪」
不過大家唔好自滿，繼續努力造就35+

佢地咁樣講先驚，證明洗橫手計劃進行中!!! 唔可以鬆懈 !!!

當然唔可以放鬆，但證明佢地真係驚，以前唔會諗反對派過半，而係諗自己贏得幾多席

咁啲人咪鬆懈囉

唔理對家講乜，總之盡做，叫哂身邊啲人做選民，登記入功能組別，爭取非建制派搞初選，提議配票策略的。

兩個字，盡做

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

保皇黨成日覺得好多傻人支持佢哋

何妖琼子都想選舉延遲，似乎未收夠貨種票